推推推 全部機場手足除耳機

唔好帶耳機 唔好帶耳機

手動推

除

push

推

721

推

教你一招應付黑警扮示威者

有MON POST狗照除 , 佢地唔帶耳機即係聽唔到指示

721 811

反跟蹤!
反跟蹤!
反跟蹤!

帶耳機就係鬼

唔好帶耳機

為左避嫌 除耳機ar

Push

PISH

除耳機除耳機

Pish

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

推 ！

唔帶耳機係鬼

二推

置頂

五推

六推

七推

八推

九推

十推

不攻自破

認到樣 對日後好大幫助

推推推

邊個戴耳機就係狗

可以定個時間 通知埋身邊既人

到時就一清二楚

五大訴求 缺一不可

除耳機手足們

圍住佢地唱Sing Hallelujah to the Lord 啦

PUSH

！

全部人唔好戴耳機，見耳機搵膠剪剪左佢，點睇？

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

👍🏻

推！

大家乖啦
聽少陣歌, 等啲狗自己現形

捉到25仔佢就大撚鑊
不要留情 以眼還眼

推。

811

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

除耳機仲可以開擴音

如見有人戴耳機
走埋去禮貌講聲
聽緊咩呀？
介唔介意一齊聽？

除耳機

Push
唔想俾人懷疑係狗就唔好戴

除耳機啦
今日開喇叭聽live都唔會有人屌你

721
811

邊個戴耳機邊個係鬼！

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

可唔可以現場講 唔係個個都會上連登架

推~

妳古啲狗唔會咩

心

講就容易，你入機場帶較剪俾狗逗到唔掂呀，唔好亂黎

屌你搭車入去就話姐
入到機場
同戰場無乜分別
再唔除耳機
陣間打錯人唔好問點解

可能睇緊民間記招

佢地唔帶, 又點收order行動呀

電話📲

係戴呀

現場信號正常

無線耳機都算啦 有人黑色有線耳機

汪汪:
廣傳❗❗❗
大家千萬要記得如果有人起哄，話要衝，一定要阻止佢！唔好讓路比任何人最終目的係要癱瘓成個機場！
解決方法：要佢俾證件證明唔係鬼，係自己人唔會介意，係狗會即刻露出馬腳

推撚到上太空

721 811
黑警死全家

pish

帶耳機即打
快傳開

離境大堂見

唔好戴耳機

幫幫手 同身邊唔識嘅同路人傾下計

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

推，要分邊d係狗！

721811

1. 要同禁區保持距離
2. 如果有人衝禁區, 唔好拉住佢, 因為可能佢比佢拉埋你入去

一齊捉鬼，捉出嚟錫春袋

邊個戴耳機就屌佢老母
係佢隔離指住佢大叫有狗呀

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

一齊播黑警啲片擺部手機喺心口

I推